離開您我才發現自己，那愛笑的波子

屎萊姆，像四川辣王踩踩點
神魔的奧丁地獄
再見大J
我一定讓自己，化女人裝拍片

波子哥哥